警察"銀行" : 警察儲蓄互助社

警察儲蓄互助社

警察係有佢哋自己既"銀行" . 呢間嘢係存款超高息, 借錢超低息(有D 係冇息)
買樓, 屋企人讀書. 都可以問呢間嘢用超低息嚟借.
仲有. 之前黑警被打爛D 車呀. 窗呀. 醫療費呀....都可以去呢間嘢CLAIM 返錢
呢間嘢資產聽聞係有成千億. 實力雄厚
所以你哋話黑警俾人CALL LOAN. 而家應該未有可能住. 因為佢哋唔係問一般銀行借
唔好再話黑警會俾銀行追數...D 狗肯定會私下笑鳩你.
PS. 上面資料可能有出入(戴返個頭盔先)
千祈唔好起呢間嘢底, SEND 資料俾外國. 千祈唔好. 犯法的. 真係千祈唔好.

推推推

推

Push

咁易借 點解會有黑警爭財仔錢

簡單d講，呢間野ICAC都係睇唔到

截 至 30/6/2020 為 止 ， 本 社 資 料 如 下 :
1. 社 員 人 數 : 45,116人
2. 股 金 結 餘 : HK$ 10,579,132,330.87
3. 貸 款 結 餘 : HK$ 108,890,391.04
4. 總 資 產 值 : HK$ 11,587,424,445.99

黑警專用財仔？
唔怪得近排死咁多件

THXTHX...原來百億左右...

一百億

如果呢間野比人制裁點算

Pin this
仆街 成100億

恐怖份子金主

push

嘩屌

正
推
幾時有政府？

成百億

黑警愛嫖愛賭. 你估流架?
鐘意賭錢. 幾多人工都唔夠啦.

恐怖分子金主

邊撚到黎咁多錢

推

#HKisGB

洗黑錢喎

見出面幾個POST 都係笑黑警俾銀行CALL LOAN.
黑警見到真係笑

咁呢間野都要有銀行戶口架wo

發達啦

咩黎？

有無美國資產

樓主話存款超高息，如果係真既

每隻狗擺幾萬都好多

可能有個勁大夾萬收晒現金，再由恐怖分子看守

過百億資產，Equity都過百億
你話真係班狗互助會有人信？

屌你老母成百億

間嘢既老板. 好似係人大嚟. 總之個底係同黨旗一樣紅

真正ge恐怖組織
加入制裁list la

延伸閱讀

[美銀駛唔駛退租]香港警察儲蓄互助社租出KCC四層半 美銀月租343.4萬承租

我終於知咩係洗黑錢

4萬人既存款，投資，放數

popo買樓係呢到借首期
然後去銀行做 mortgage

千其唔好呀！

呢間野同on list 嘅冰強有關

銀行仲夠膽敢幫佢做？

肯定有古惑
Equity過百億
好有可能係全港最多equity嘅私人公司

遮仔會，黑錢天堂嚟

借左會有記錄 影響升職
借財仔 狗隊唔會知

借錢俾人係咪有ordinance要跟
有冇熟HKMA SFC 嘅compliance jj 出動
咁多錢又有冇可能洗黑錢?

呢個真係唔知.
咁呢個可能會CHECK 到呱

支共又有得回血

我見佢預設登入係用身份證號碼後面加00

遮仔會好似做唔到按揭？

我就唔信佢可以完全唔同美金有聯繫

搵人搞搞佢

根本完全唔合理
股本仲要唔係儲蓄嚟，好有可能係香港最多股本嘅私人公司

哇屌 仲有啲咁嘅嘢

黑錢

呢間嘢全cash???

問呢間嘢借. 緊係正經嘢有證明先會借俾你.

成百億私己錢
分分鐘連中共都唔知
唔知有冇用美金交易呢?

你真是林狗

xx合作社既玩意

聽聞做到. 我自己未做過確實答你唔到.

係咪遮仔會
可以儲錢同借錢
唔知佢算咩機構
但應該都要跟hkma指引

申請普通貸款與特別貸款有甚麼不同的條件、還款期數及須提交甚麼文件？

普通貸款：股份結餘＋五萬元（最長還款期以不超過二十五個月為限）

特別貸款：最高額為十二萬元，必須為特別貸款指定之七項理由及貸款額不得多於月薪六倍或股份結餘八倍（以較少者為準）。

任何貸款申請額達九萬元或以上，最長還款期以不超過三十六個月為限。

都幾肯定聽日個網會見唔到

推到比人凍結

柯條撚咩
香港警察4個字就係法律

軍閥

咁多錢係唔係賣紅豆冰賺嫁

PK鄧有份既話 = 非法 邊間銀行都唔做得

係. 即係遮仔會

一定要通報外國 屌你成百億

仲唔係貪返黎

中共又有錢使了

用tax loan 嘅價錢借p loan
你理得我嚟做乜

同埋係會到借錢冇記落tu

推呀 叫袁爸交條list上去

其實呢D 資料都公開.
只係唔係黑警唔知啫.
見出面幾個POST 都笑黑警.

唔好話俾黄屍知
拉

我都覺
你話借錢買車買樓就話多多都借俾你姐，借錢賭喎...仲唔調你去文職

唔好俾阿爺知

屌諗起Batman果D Mob bank

唔出奇

用唔用美金結算？

係好撚高存款息

ICAC主力捉呃秤

渣錢嗰條友有冇拎去賭

啲錢放邊

存落崑崙銀行咪得

推上twitter

恐怖分子基金

一定要制裁呢間野

監管機構知唔知有呢間野

SD比袁伯伯

Pusshhh

唔怪得唔驚制裁，點算好呢

Twitter

其實好多公積金既老牌公司都有
PCCW, 海關，地鐵.

警畜互助社

傻啦.. 散仔比人Call Loan... 會唔會真係響呢度撥出嚟借比你呀？

雖然係有100億資產.. 但有時有D野可以好脆弱

係佢呢間黑驚銀行係咪唔會call loan

不如諗比呀爺充公會點

ICAC仲存在架？

你打漏咗錯字.
一定"唔"要制裁呢間野

其實遮仔會好有錢，又會用黎投資

之前捐錢比差佬班人睇完會唔會嘔血，死儲爛儲捐比人，但人地有成過億

簡稱 警蓄互助社

唔好推呀

咁高息
你話冇做投資我都唔信
等睇比人凍結哂
3萬狗隻即刻攻打美領

直接拎曬啲錢放係到
叫警察輪更看住
邊個要借就借現金

MA 實扮睇唔到啦

一定係用緊中銀戶口

其實黨鐵都有啲類似既野
應該話政府屬下果堆department好多都有
就咁google都見到支那01有篇講儲蓄互助社既文

OK

學到嘢

咁多錢，有無投資美股呀，

警畜社

正皮樓主

要貢獻祖國啦 祖國需要你們

訓左冇睇，icac 執左未？

中共:

Don’t push!!!!!

拎黎投資香港基建

ICAC?

留名睇 走數

懲教狗都有遮仔會
有大量物業
大財團紅資租用
光明正大貪污

Fat fat

仲唔收歸黨有

send俾侵侵同雜種，睇吓邊個搶先回血

儲向咩銀行

遮仔會

其實係合法既咁又.

喂呀

放個entity 入去開唔到銀行戶口已經搞掂啦

存款高息，借錢低息
咁點賺錢？
scam 味濃

之前做財仔
10個嚟借錢嘅狗
9個都有喺呢間嘢借錢
啲人叫佢「遮仔會」

成百億俾銀行凍左你都咪話唔過癮

夾錢賭外圍 叫下雞

有咩可以制衡

睇佢幾時破產

邊間銀行？

除返開每人平均擺20幾萬落去 而且樓主話存款超高息 借錢超低息 咁點維持balance? 不斷用新加入既職員存款去pay舊有存款既interest?龐氏騙局?

可以叫好多隻貴價雞

其實唔多，好有可能有銀行call mortgage loan，你當500萬一間
100億只係夠cover 2,200間

報上去央 應該好快冇左

拿走成百億 快過明日大魚

求下你
唔好
停呀

立稅人D錢.....佢老尾百幾億係度...唔合法嫁麻

我地立稅人D錢比佢咁玩...

社團資金
今鋪你仲唔含家產

間野d錢放hkma?

咁大聲？ 好快俾人共產

係. 係叫遮仔會.
通常去借財仔D 狗. 遮仔會都係冇晒錢. 唔係使乜偷冰呀

已經上唔到?

放上大灣局保管.
可能已經係

如果制裁嘅話

CU唔係啲咩特別野，睇清楚先好做野，唔好柒出國際

推比Solomon 睇

賣奶粉

無人派一萬話無錢...佢老尾...D錢原來係度

Tui

係wor mon po 狗咁撚快

咁係咩銀行幫佢地做

果d捐比警察d錢放入去
政府每年放錢入去
之前有做投資

遮仔會係漁護署監管
唔知洗唔洗跟hkma

根據《儲蓄互助社條例》（香港法例第119章），儲蓄互助社由漁農自然護理署署長監管，而非財政司司長監管。

係咪簡稱 警畜社

蛇鼠一鍋，污糟邋遢

搵到恐怖組織資金來源

好簡單，制裁呢間嘢米得

同大交合由腐乳華管一樣

要制裁呢間野

互借然後大家都唔還

wa diu cls ?!

果然係成班畜牲

原來有d咁既野，仲有成百億，咁仲洗乜撥款俾佢地加人工同埋買大殺傷力武器？

記者朋友又有野跟

動物嘅野漁護署管好正確

D錢拎黎買樓買鋪買債

再推

今晚推爆佢

其實GOOGLE 都大把.
只係連登仔唔知啫
上年反送中呢間嘢都好似俾人圍過啦

嘩屌成百億

回血劍target

點窮先會比人call loan呀
一般有呢D遮仔會
買樓已經有特別優惠

成百幾億肥過肥仔水

好衰，又唔比人上佢網睇～

私營係咪即係黑金?

拉

屌你老母！成百億 4萬人分享 ！
出面幾撚多人要人幫！
你班狗就4萬人用百億！

恐怖分子金庫咁款

4萬5人分左佢每人都唔少

推爆

佢用邊間 custodian

求其查下Ｄ新聞

ＢＴＷ千奇唔好推

甴近平

100億3萬幾隻圍返1人得33萬，請問有咩咁好笑

股 金 結 餘 : HK$ 10,579,132,330.87
好多錢，存邊間銀行？

遮仔會？

四萬幾人有成百幾億 cls

五億探長雷洛傳係咪笑片嚟

樓主pin呢個, 係連登圍爐無用, FB多人看好多!

【震驚香港745萬人的消息!!!!😱😱😱😱】
香港警察儲蓄互助社總資產值: HK$ 11,587,424,445.99 (過百億!!!)

販冰兵係咪好好搵？

除返開每人25萬存款?

唔好推吖

icac 自己都有 credit union
但規模細好多， 冇乜錢

唔好推

每間屋500萬 1000間屋都50億
佢個100億係資產唔一定全部係現金

佢個ac係中銀

都話係中銀

MA 大定佢地大？

原來又唔係好高息. 得4%. 柒咗添 不過港元儲蓄算高啦?

咁高息無可能係流動資產
可能係不動產多
要套現都唔係易事

如果美國制裁黑警就好笑

對好多連登仔嚟講係新野所以發現新大陸咁

ICAC真係執左

721831101111

正 回血劍

全港都有四十幾個機構有遮仔會
每個月可以將自己份糧擺入去做儲蓄

聽講大陸宜家好缺錢？
作為中國人係咪好應該幫下手

以呢個2017年嘅公告嚟睇係大貓同恒生？

可動用款項日期
與該社每月往來銀行戶口為匯豐／恒生銀行：二〇一七年一月三日（星期二）下午
其他銀行（以支票存入）：二〇一七年一月四日（星期三）下午

我純綷出POST 係話.唔好笑狗會被CALL LOAN.
因為應該佢哋唔會問銀行借

儲蓄互助社唔係新野, 有法例監管, 不過係漁農自然護理署
有冇做非法野就冇人知啦

檔嘢不嬲都喺度，仲要有咗好耐

得閒搵隻狗問下就知個dda ac係中銀

人頭計一人一球

可能遮仔會對於佢哋嚟講太過陌生

如果係制裁到嗰三萬嘅話應該係成個組織咁做
咁嘅話佢哋嘅資金就會被即時凍結

真係唔好推啦

啲錢放喺牀底？

幫阿爺回下血先

狗仔呀你地想同中國定美國講？

唔可以俾美國注意到

當年收片收埋收埋

推！

間野應該係放數
Popo放錢入去 有高息收
然後佢就借番畀d爛賭狗
因為錢太多 就買大量寫字樓收租
千祈唔好畀美國佬知

拉

大家扮哂驚訝咁send比藍尸朋友, 分化佢地!

快啲推比美國制裁佢地

唔知會唔會有回力鏢呢

凍結星火之後自己中返

曱甴強係一哥
依個唔知要唔要凍結呢

Pushhhh

你見過賭仔因為有錢借所以唔欠債咩？

不要推

千祈唔可以俾美國發現

唔好咁啦

Popo兩大尅星財仔同貴人

係警署做ca aco 果d人都可以加入
唔係剩係警察

好賤呀. 我鐘意.

洗黑錢？ icac做野未？

icac

1823

過百億，除時都唔係比班狗。共產黨等錢洗又咪要咁錢

咁都唔係洗黑錢?

就算冇依間"黑警銀行", 你估港共政府會任由班黑警俾人call loan咩?

如果凍結左
Mon po狗 係你啊 話你啊

點有咁多錢

就算唔係比人知
都要比ccp知 有舊肥豬肉 公安最鐘意收"紅包"

將來歐美制裁黑警嘅話剩係攪呢檔野都夠殺傷力

吓，九唔撚搭八喎

我國一定會保護呢個中銀戶口

呢句真，大家唔記得左Facebook ，Facebook 有大量溫和派黃絲

up

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

我估個源由係一開始係啲豬農互助社,漁民互助社搞起先
所以啲互助社由漁農署管
根住啲POPO就用呢條條例起個差佬互助社出嚟

推光復香港 時代革命

我都想問，佢地啲錢會放係咩銀行

因為已經借盡 Credit Union 囉。

一樣要存入銀行

存款利率有3%，不過有限每個月供人工嘅某百分比

pish

仲有啲乜乜福利會，全部要BAN

但好似要同銀行申報，否則犯法。我記得有類似狗案例

內循環

咁就要推下喇

d錢存於邊間銀行？如果香港警隊被美國制裁，你估仲有冇國際銀行可以幫佢開戶？

黑金社

4%都唔算高？
出面稅貸2厘幾
即係佢借十幾萬放落個定期度
咩都唔洗做有淨收入

有無Twitter link

過分到呢

推俾外國睇等佢地羨慕下啦

幾好福利

咁又係.
租金回報都係2.X%. 唔計劏房

我估如果借錢嚟賭同還債未必批
唔係都唔會出現黑警
或者唔夠大粒
但借嚟買樓

恐怖份子銀行

黑狗真係好撚黑暗

自己走番去整大鑊飯，人民公社

thanks

凍正呢筆錢就爽

點都要你出示證明啦.
臨時買賣合約, 外國入學證明.
唔會無端端借俾你.
所以咪咁多狗去借財仔囉.

一百億，夠幫邊個還P loan同mortgage？
笑撚死，一人得30幾萬。
樓主，你買過樓未？
我P loan 炒股都唔止30萬

佢用邊間銀行

其實應該要令微博用家
同中國每個公安局都知
咁先確保大家公平

唔識英文. 又住喺香港. 好危險

睇得出連登幾多小朋友 儲蓄社真係咁陌生？
明明都好耐歷史下 好多大機構都有

核彈

PCCW都有間類似 但形式上一定細D 無班黑警咁富有
每月出糧儲落去 之後咩白事 又可以claim錢

好誇張

好多公司都有呢d社

黨鐵都有

乜撚嘢納稅人錢...豬仔會呢啲唔係公帑嚟 (正常嚟講)
係果間機構自己員工每個月係人工擺多少落去儲儲埋埋

你同問保險公司點賺錢一樣

推下先

背後個金主先係重點
因為呢啲地下錢莊除咗可以做高息借貸
其實可以搞埋黑錢，外圍

個盤口仲要咁大
可想而知呢個人其實一定有咁上下影響力

唔係d線人費係邊黎 搵命換
Btw 咁撚多錢仲要政府撥款買裝備 屌佢老母 ！！

正解

推到袁爸見到

其實黃圈都應該整一個儲社互助下
唔好俾銀行賺

原來可以退股架，而且退落HSBC或痕生會快過其他銀行

香港老一輩嘅公司，機構同大學 全部都有自己嘅 遮仔會 架啦咁多年積積埋埋個個都憶憶聲
順帶一提，遮仔會係向漁護署註冊

如果有d強大國家做d野
令到銀行推出d措施
唔俾呢百億贖回
會點樣？

收到風話佢哋將啲錢已經放去中資銀行

佢哋蠢唔晒

算把啦，佢地以為自己搵到核彈，但根本連儲蓄社係咩黎都無了解，納稅人d錢都講得出，連登仔都係得啖笑

快D 搵支援 ban9佢

係就係有互助社
但好多popo爛賭去財仔借到周街數
唔知財仔會唔會call loan

百幾億不如俾國家回血啦

有冇tweet

佢哋已經轉走咗

一哥同聰聰有冇存款落去個戶口

成個狗隊入咗OFAC到時儲蓄社啲錢點搞

國庫有啲空虛喎好似

未撚轉呀, 依家間行仲係跟OFAC Compliance
咪撚玩啦, 轉去崑崙呀?

咪撚信呢隻5毛
狙擊遮仔會到底

Twitter有冇人講緊呢樣野，我覺得所羅門知道先諗到下一步點做喎

PIN THIS
解散遮仔會

推爆！

呢樣野真係要CHECK下咩料

我哋叫 帛金會

嘩

知佢用邊間銀行，叫美國制裁佢，逼銀行凍結佢資產

咁多錢

俾中共知道，即刻同你共產左佢

Sorry叫我去tweet留吓言仲話ok,將咁大舊嘢用英文打返出黎真係有難度

黨衛軍銀行
tag下俾全世界銀行啦

下一步sanction hkpf
邊間bank搶住凍結啲錢

有冇得向國家舉報

佢有買office, 放租，另一個post有講

恐怖分子收黑錢？

我啱先同咗所羅門講但唔知佢show唔show我

已經見唔到

已經入唔到個網

有冇人英文好啲可以係twitter講呀

有上限
儲同借都係

Retweet
快!!!!!!!!!

唔俾人睇

收歸國有

“由於網站伺服器維修保養，本社網站於八月十一日晚上至十二日 暫停運作。不便之處，敬請原諒！”

唔俾人入wor

佢成個網delete左

Up

慘了，又核彈

with the server maintenence, our website will be shut down between 11 & 12 August, 2020.

Sorry for the inconvenience caused.

由於網站伺服器維修保養，本社網站於八月十一日晚上至十二日 暫停運作。不便之處，敬請原諒！

貪污互助社

制裁左未？？？？？

畜牲互助社

應該捐錢給祖國買軍備打美帝

傳說中姐仔會

恐怖分子專用銀行

wow

tui
hahahahhaha

唔好拉

煲大佢！
笑撚死

已經上唔到了
mon po 都幾update

lm

條link死咗

身有屎

死link

蘋果記者要頭版煲大件事

簡稱係咪警蓄？

咁龐大嘅工會

mon po 狗做到野

有人唔做做狗

推上去

一百億
強国水災好似好等錢洗

好多政府部門都有儲蓄互助社
警蓄社(冇講錯吖)只係冰山一角

而家先知有呢個乜鳩儲蓄互助社

有無人可以起到多底，佢地啲資產係點黎同點運作

CCP 回血劍

Wtf

Roger that

關漁護咩事

網站話暫停運作左喎

專業管理團隊

原來漁農署長管
from隔離post

連登一出唔停唔得啦，但千祈唔好推呀，要時間走鬼

入唔到嘅??

初時政府鼓勵啲 漁民 農民 合組 遮仔會/豬仔會 一齊儲錢投資成立依個條例，所以係向漁護署登記。後期發展到間間公司，機構啲人都一齊開去投資（同埋係唔洗交稅）
其實只係一班同背景嘅人一齊夾錢投資。

所以只要係有歷史嘅香港公司都有 遮仔會，係員工自己管理同交自己人工上去同公司無關。投資咗咁多年，憶憶聲有咩咁出奇

你啲大學學生會都成百萬啦。

好快有人食夾棍

工會就係要呢d

恐怖份子既資金來源

要點處置

應該推比党知 原來有間私企好值錢 應該收歸國有

轉去邊？
四大行全部都有外國分部
其他中資行又有做美元結算

如果係大基金/國企都話會幫
好好奇有咩行會為咗呢啲細credit union俾人罰錢

警蓄社

tag Solomon Yue, Elmer Yuen 制裁埋距啦

點開户想join

死 link
對上一次留底已經係2019年 9月嘅事

可唔可以澄清個戶口同一哥同聰聰係無關系，我好怕個戶口俾凍結，明明係我的國嘅回血劍

拎納稅人錢利益輸送

好可疑

一句講哂，美國有冇得制裁呢間嘢？

首先要係狗.
好似係

會唔會千絲萬縷

又會突然伺服器維修嘅

仲揾愛屍尼屍？
揾齊阿爺同美帝，可能效率仲快
貢獻祖國定比白頭鷹落命令封印呢？
小二，十噸花生，廿噸香檳

有無息口睇

推推

香港仲有唔少 credit unions, MTR, Chinese University, Water Authority......。

腥港，跣在有ICAC

上限派4%，唔係一定派4%。

驚wor
渣ga

估撚到佢 共產黨就係咁做野

竟然驚到成個網Del咗？

探長級

19年

班撚樣比得起，但唔想自己一砲過比姐
爛帳都唔緊要，大把錢

富可敵國

叫黨派返十零廿個黨委書記入去發大財
監管費，監督費，消夜費，聯誼費，行政費.....

要推俾共產黨知

互助社好多都有，csd，mtr，pccw等等...
佢地服務對象係自己公司既員工，
即係popo互助社就只有popo先做到popo互助社既"客"

佢地既資金係會員既存款黎，
因為每年派息都比銀行高d，所以好多職員都會
串請做會員同儲蓄落去，互助社就用呢d錢向銀行
投資，同埋比福利會員，例如低息借貸或者睇醫生福利，唔屬於政府機構，但由該公司既人做
"義工"出任委員，董事，主席等等...
雖然冇錢，但對升級有一定作用

冇追post唔知有冇人答過
利申：做過

春袋發現?

縮返入閪窿

存款超高息 係點做到

d錢唔見得光？

如果美國list咗做洗黑錢組織
咁嗰幾百億係咪玩完

即刻停撚咗 淆撚到

正義勇氣永不死

可否推推推
T
W
I
T
T
E
R

BAN JOR 佢

賣冰錢？

推到美國凍結你
中共財困實猴住你成百億
你班食屎狗兩邊不是人

唔止散仔有，仲有其他政府部門同都有

借錢呢?

一個一個黎
最重要係柳記
打手足打得咁開心

由於網站伺服器維修保養，本社網站於八月十一日晚上至十二日 暫停運作。不便之處，敬請原諒！

唔知用咩基金管理公司

dont push

呢個推硬，屌你老母，等住俾人制裁啦

匯豐依加兩邊不是人

唔知有冇ching留咗底呢？

其實佢有錢都好，點都要搵銀行放好，無理由手拎咁大量現金。如果不幸被制裁，咁資金就會被凍結。

當然其他佢企下擁有/管理既物業，都唔會有人再同佢交易，咁都係另類凍結。

點樣向美國人舉報黑警
過百億凍結晒

Push notifications

借唔夠或者拎左去賭

嚇到停撚咗個網

仲以為因為漁護署管狗

其實都唔使加密啦，大把人都識

唔好制裁呢間野呀

屌用來洗黑錢

【逆權運動】警察三大基金5年累收2.1億捐款 課金商鄉背景大起底

【蘋果踢爆】警福利基金獲「無名氏」千萬元捐款 保安局反恐資金指引：應識別捐款人

換緊ISIS 合照做homepage

好正

凍咗佢 制裁佢唔好咩

麥衛文 邊個黎？

以為可以走甩？

wtf

長知識了

嘩 屌你

file Not found

驚到熄燈好明顯係春袋, 會出事架嘛
大家唔好推!!

即係美國直接凍結遮仔會，仲快靚正。

點樣可以搵到100億返嚟

此地無銀三千兩

金主

其實香港人應搞個移民儲蓄社

涉欺詐警察儲蓄互助社貸款 重案組警員被捕

一名隸屬西九總區重案組的男黑警涉嫌欺詐警察儲蓄互助社的貸款，周四被警方拘捕。

警方早前接獲報案，指一名男黑警務人員涉嫌欺詐警察儲蓄互助社的貸款，新界北總區重案組第二隊接手調查，今日在西九龍區以涉嫌欺詐拘捕該名男黑警，他現正被扣留調查。

據了解，涉案黑警駐守西九龍總區重案組，已加入警隊12年，他在向互助社借款時，涉嫌未有提供真實資料。他現已被停職，案件所涉及的金額有待進一步確定。

警方稱，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

警察儲蓄互助社已成立35年，因互助社的標誌為雨傘，又俗稱「遮仔會」。互助社宗旨，以互助形式為社員提供利率公平而合理的儲蓄及信貸服務，鼓勵社員節儉，接受供股形式儲蓄，貸款給社員作積極及實際用途。

一名黑警長於2009至2013年間，六次在向警察儲蓄互助社申請貸款時隱瞞其債務，獲批共50萬元，他其後涉嫌詐騙被拘捕，於今年1月被判囚10個月。

屌 痴撚線咁撚多錢都唔知點黎
唔知外國制裁依間野有冇用呢

記憶中呢個唔係幕後BOSS
幕後BOSS 係幾出名下...不過我唔記得咗叫乜名.

有冇人推比所羅門魚爸爸睇

果然係社會寄生蟲

Terrorist bank

好大條街數就唔會問傘仔會借
因為借得就冇得再升

Pishhh

上唔到wor now

認真問 其實個問題係邊度儲蓄互助社好似好common

with the server maintenence, our website will be shut down between 11 & 12 August, 2020.
Sorry for the inconvenience caused.

由於網站伺服器維修保養，本社網站於八月十一日晚上至十二日 暫停運作。不便之處，敬請原諒！

個網收咗皮

咁Outdate

有冇一哥同聰聰份？個戶口洗唔洗凍結？

/新地(016)於葵涌的九龍貿易中心(KCC)，由香港警察儲蓄互助社（HONG KONG POLICE CREDIT UNION）持有的B座四層半樓面，本月初獲租戶美國銀行（BANK OF AMERICA, NATIONAL ASSOCIATION）續租，月租約為343.4萬元，以涉及租用樓面約11.7萬方呎計算，平均呎租29.3元。/

即刻維護網站
仲唔係身有屎

依單要煲大

借爆左囉 或者唔見得光既數囉

咁疊水

儲蓄互助社D錢係咪放銀行，陣間比人制咪血本無歸

有線定蘋果好似有條片講過
話個舊錢投資好低回報

推下先啦

黑金大發現

而家去做收租公

呢間野d錢放係邊

起到佢哋戶口就

點解唔比80%大陸呢 要表示愛國呢

jaga

即係呢間嘢有銀行牌同放債人牌？

Mon po狗d 錢mola mola

英文屎.

有冇辦法整死佢

巴打好波

搵下所羅門有無計

嚇到停撚埋

香港地可以私底下放咁多街數出去？

無問題, 但chk到舊錢放喺邊就...

原來有d 咁既野

接受被制裁人士存款借貸，已經違反美國制裁令，報去美國制裁相關銀行。

diu 一百億？ 黑錢黎？ 點解會多到咁

一哥同聰聰會唔會攬炒三萬隻狗呢

美國可以制裁同警巫處處長有往來嘅警謊地下錢莊。

屌....得咁貼...

佢地飯冰冰幾下就大把錢收

市民係流動atm

如果有$1黑錢流入左去會點算

佢真係有睇連登

仲多過益力多啲益生菌

屌 㩒錯不推文

如果美國制裁佢會點

係咪可以上市... D錢喺邊黎.

嘩屌，快啲出嚟澄清一哥同聰聰無join 去個狗蓄社啦

班狗驚撚到 縮返入佢地老母個閪呀 ?

網都停撚埋

有冇交税先

以後依間賊仔銀行 淨係可以用人民幣結算 !

正

美國制裁恐怖組織／軍閥／暴政名單：

被制裁恐怖份子嘅資產係美國制裁屬於黑錢，
銀行、錢莊即使有一粒恐怖份子老鼠屎，都等於徹底污染整鍋粥，被全面制裁。

為錢同一哥前一哥割蓆
有無義氣架?

咁撚多錢畀佢地借 都會有狗借貴利借到要跳樓

廢撚到呢

咁我聽日去拎返啲錢出嚟算

mon po狗del左link

推爆佢

聽日要搞埋退股手續

算唔算基金？or借錢公司？要拎牌wo

呢個遮仔會之前被傳媒報過幾次
表面上係月餅會
但會拎啲錢買office 買車位
名義上內部使用 但會低調拎去放租收錢
所以先可以高息存入會息借
仲愈滾愈多錢

*高息存低息借

有backup，
以後記得先backup。

HSBC< - > PK TANG

班狗家下實驚到賴屎
推到外國制裁間銀行

google 可以睇返個backup?

必須要煲大佢

阿爺補血劍

mola mola, 我啲OT錢呀，幫手推上去俾多啲伙記知

其實好多黑警都唔儲錢.
成日返大陸叫雞. 過澳門賭錢.

tui

要有更多backup。

咁果百幾億係屬於邊個

維護

發現金主

所羅門都係連登仔

成百幾億

會唔會今個星期五宣布制裁呢間警甴遮仔會?

查佢有冇洗黑錢啦

Soloman提咗pompeo
要放返中資銀行畀解放軍沒收lu

推比識玩嘅人玩

豬仔會到百幾億....有幾我就當三萬狗都有份供, 每人有幾多錢, 你同我唔係黑金...

建議用百幾億買武器出兵攻擊邪惡美帝

唔好咁大聲 唔好俾人知

年年都有億億聲捐俾警隊，遮仔會利息係福利黎，唔為賺錢

唔好再推

驚擦地下錢莊、新鴻基kcc、美銀，互有關聯，
美國制裁令一網打盡。

百幾億支找制裁

大把人差出面錢

警蓄互助社

唔好推呀,警察D錢搵得咁辛苦

同事以前做懲教都有得喺呢度儲，佢依家quit咗都仲有得擺更多錢入去儲

File not found

真係唔知有啲咁嘅嘢

哇

no usd transactions

由英治時期各行各業都有，好似係咩漁農署鼓勵

跟住通常果陣咩大機構都會搞

儲完錢就買樓

當年既樓價升到今時今日，真係禾味

咩一百億係計埋晒樓價

不如諗下如果樓爆呢筆錢會蒸發晒好過

借埋老婆比同袍

有成千億，捐俾明日大嶼啦！

通常做得大機構既都會知

成百億，咁啲錢再儲起邊？分去銀行定放金條起警總呀

好威威呀 果然係上等人 值得國際關注

全部放曬係匯豐

上面有人backup 咗

推
驚賊柱畜互鋤射

呢個真.
毅進仔. 嫖賭飲蕩吹...一放工就北上叫雞. 放假就過大海賭錢

推啦

唔知點解見到呢句笑到停唔撚到
抵班仆街死啦

咁撚快maintain

好多年前做過U字頭間財仔，見盡大把差佬朝早帶住屋企人黎清數，轉頭下晝翻黎再借過去博殺。財仔其實最鍾意做公務員客，一來打政府工佢唔會突然唔撈走佬，二來有互助社最強後循幫手。有時睇佢地本銀行簿仔，都唔知佢地點生活，一出糧就成份糧8成auto pay俾人扣左黎還錢！

差佬D 數真係好多好鬼差.
10個有8個係冇儲錢.
得2個叫做正常

仆街丫，黑狗供金會

光復個時庫房又多成百億

RT

支共你有錢買粟米治水災啦

愛國要捐錢

Link己死

有冇人有backup

好想睇傻鳩藍屍們的反應

嘩 多錢到

聽日班狗一定withdraw錢，容乜易比人凍結

612基金：凍結
meanwhile狗隻互助社：無事

即刻冚檔

唔好俾佢沉

黑警自我審查，delete舊頁面，
所以記得backup，搵hard copy。

【遮仔會】香港警察儲蓄互助社租出KCC四層半 美銀月租343.4萬承租

香港警察儲蓄互助社租出KCC四層半樓面，租戶是美國銀行
【更新：警察「遮仔會」買賣物業紀錄】
新地(016)於葵涌的九龍貿易中心(KCC)，由香港警察儲蓄互助社（HONG KONG POLICE CREDIT UNION）持有的B座四層半樓面，本月初獲租戶美國銀行（BANK OF AMERICA, NATIONAL ASSOCIATION）續租，月租約為343.4萬元，以涉及租用樓面約11.7萬方呎計算，平均呎租29.3元。

按土地註冊處資料顯示，九龍貿易中心（KCC）B座18至21樓全層及22樓1至9室，租客承租三年，租期由2019年12月1日至至2022年11月30日，三年涉及租金支出達1.236億元。按資料顯示，美林證券被美國銀行收購前，於2013年開始承租九龍貿易中心樓面，當時月租372.5萬元，現時續租租金343.5萬元，相比6年前跌8%。市場指出，有關租金乃今年反送中後最大宗商廈租務個案。

坐擁百億資產的警察「遮仔會」於2016年底以每層2.74億元到2.84億元向新加坡基金掃入葵涌KCC B座18至21層全數單位連同一批車位，涉資總達14.1億元。連同去年底租出的22樓餘下半層，每月總租金收入約382萬元，帳面收租回報率約3.3厘。

最初警察「遮仔會」物業買賣的規模多屬「小打小鬧」性質，如九十年代購入的太子永光花園及尖沙嘴新文華中心成交價865萬及874萬元，最終持貨十餘年後分別以833萬及823萬元蝕讓。

轉捩點在2005年，警察「遮仔會」以3,048萬元買入旺角華僑商業大廈舖位，至今年初以6,761萬元售出，帳面獲利達1.2倍或3,713萬元。

到近年入市金額達由千萬元躍升至億元規模，先是2014年以2.11億元購入葵涌KCC A座16樓全層，兩年過後再買入B座五層樓面，而翻查部份單位的土地註冊文件，未見「遮仔會」有承造按揭。

儲蓄互助社因不少標誌有雨傘形圖案，意味住為社員未雨綢繆、遮風擋雨而被稱「遮仔會」，向會員提供存貸服務。香港警察儲蓄互助社屬全港最多會員的「遮仔會」，截至今年10月底有44,724個社員，股金結餘達103億元，坐擁總資產近109億元。

好多mon po狗呢頭講完果頭就冚檔 睇黎好心虛喎

好似當初原意係 太多差佬爭到周身債 港英怕啲差佬因為欠債比啲不法分子利用 所以成立檔咁嘢幫佢哋贖返啲債 𠵱家越搞越大檔 嚴然警隊小金庫

香港警察儲蓄互助社租出KCC四層半樓面，租戶是美國銀行

mon post狗見到聽日仲唔拿拿臨退會拎錢
濟提啊！！！！！

推到仆街

做狗都係為錢啫

無錢就倒戈架啦

凍結是不對的 應貢獻予chi na

一堆黑金

Solomon已經收到了

咁撚高人工都要呃

匯豐顯示同頭目已被美國制裁嘅組織有聯繫。

即刻刪咗？

呢個世界係有backup既，你以為del左就冇事？

識諗識投資就唔使做狗啦
1 + 1 都要篤計數機 ga 佢地

剷黎做咩呀mon po 狗？？任睇呀呢度

我都識消防(準)隊長因為爛賭，賭到消防都炒埋佢，差落幾百萬

識人做狗，其中一個原因因為呢樣野

Cls

咁多錢通常都有美債..

千祈唔好

隊長, 即係點都有high dip. 都咁戇鳩.
不過爛賭又同學歷冇乜關係.

D "福利"真係多到.....同呂洛時期差唔多

春袋係春袋呀

賭既魔性好大，我自己都輸左幾十萬，係懸崖勒馬返黎轉頭

所以自從有得呃OT點會比佢停

呢舖好睇

快d冚家跳樓喇
你都有份呀mon po 狗

匯豐、美銀，隨時因為幫驚擦經營地下錢莊被美國嚴厲處罰。

呢樣真，有幾個friend後生個陣賭到唔係破產就係攪到屋企人要幫手還債，有個連屋租唔交都要去賭，輸到仆街個陣又話要燒炭。佢地借口係話唔賭唔得，出份糧，10個屎塔得2個蓋去襟，但事後睇翻通常都係贏過錢，見人人都輸，自己一定係最醒，係例外個嗰，點知都係仆街收場！

Mpf政府好似同佢地供20%

推喔

制栽近了

班狗原來玩埋財仔

收歸國有啦

唔係邊有錢去投資
都係用黑警儲入去啲錢
一日唔拎返出黎一日都仲係一堆數字

推呀

呢個叫遮仔會，好耐啦。不過聽聞借得遮仔嘅，呢世基本上都升唔到職。

留名 推

大家應該推動支持中央充公左呢筆錢

原來咁L惡唔怪得次L次都催淚放題 亂9咁撞原來有得拎翻錢既

俾人凍結既話會點呢？

係，出糧會扣一忽仔供落去

唔知開返會得返幾錢？

佢都要入銀行架?? 都係死過喎.........

聯署支持封殺微信同TikTok

應該係匯豐，入會好似要填W8B姐係有投資美股，黨鐵都有類似嘅嘢

呢個post竟然無mon post狗一齊推

咁攪笑要填W8B

有無可能⋯無人敢借錢咁仲邊有黑警入錢落去

自動比料美國

我唔信要填，credit union係代理人，又唔係黑狗自己買美股

作為愛國第一線，我覺得警察叔叔們應該已經有無條件捐俾祖國建設的覺悟

全部黑錢黎？

好多公務員公會都有遮仔會
黑警儲咁多錢原因係佢地人多人工高

裝甲車包圍美領
之後美軍發射地獄火導彈擊毀4間裝甲車同水炮車

搵所羅門得唔得
有冇巴絲幫下手

一入黎睇錯警畜互助社

係咪收喺瑞士銀行？

有生之年竟然見識到差佬收片

恐怖組織支金鏈

三萬人唔知有幾多人供緊樓
重要家下個市跌跌地

會唔會一call loan就成隊防暴去總行扯紫旗

制裁佢老味

點解唔係銀行 可以投資炒樓

平時一班人炒又唔得

出左post啦，巧合地全世界一齊講

「Ken Sir」呂宇健教路組團炒舊樓，更聲稱做朋友一齊投資不屬於「集體投資計劃（下稱CIS）」，不屬證監會監管。證監會昨日回覆本報查詢時表示不願置評。據了解，要斷定一項投資計劃是否屬於CIS，需要經調查才可定論，並非單憑資產管理人說辭就可過關，據證監於2013年發出的指引，判別CIS的四大特徵都未有提及「朋友」身分。

開新post 推呢個

白衫果堆全部degree出離 實有班人伶d錢去滾大佢

你講架果間coffee shop?

計計條數，根本好小狗係遮仔會借錢

其實呢d遮仔會一直有都有監管，點解咁多人好似第一次見咁

黎d係員工人工放落去，再靠借錢比人，再派番息比放錢入去既人。

洗黑錢？ 唔知申請左放責人牌照未，好擔心

凍結佢

比共產黨知，會唔會仲有效令佢乾塘？

就算佢地兩個冇join....

美國制裁恐怖份子／暴政罪犯／軍閥／名單：

美國依例執法：黑錢就要制裁，唔使理有無驚擦借。

咁正。。。

可能係董事嚟添啦

其實只要做過有歷史嘅大公司就一定見過甚至入埋會，連登多後生仔掛

知佢哋洗腳唔抹腳
唔供多啲佢哋老左實拎支槍去打劫

繼續推

【港版國安法】未制裁先縮沙 警察「遮仔會」資產調至中資行

曱甴驚到即刻del website

其實係同普通果啲儲蓄戶口有無分別？

俾美國制裁。定係俾中共充公好？

saving冇乜。係高息。低息借
存錢攞錢好似都要上去office

好似入錢只可以出糧時扣一部分供會，唔係你想放幾多入去就放幾多。

popo 唔知， 但起碼大企業遮仔會係咁。

你果啲社員入錢其實係入股
定期選出幹事出嚟管理，拎堆錢去投資。
每年嘅派息視乎個年賺幾多或者本身財務狀態。所以唔一定派，但投資不嬲本多終勝，所以點解要夾個遮仔會出嚟。你自己一個唔會買到咁大量投資產品。

唱返現金放警總

不過相信唔使1個月就比自己人偷錢

如果呢間野既錢可以幫到中國就好了

自己主動薅羊毛進貢，傑出的一手

不明來源資金
懷疑有外國勢力喺背後搞鬼
充公!!!!

我唔信美國會制裁，我唔信囉

一睇原來遮仔都幾屈機

放入中資銀行
大陸一定會執行制裁令凍結佢戶口

社會寄生蟲

係唔係準備轉用華為server

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

Hello Moto

分分鐘幫蝗聯辦洗黑錢

雷洛果種方法

貪污
洗黑錢

回血劍

警畜

上繳

有咁多錢之前都要問立法會批錢裝修個會所

推呀

比左負皮

大陸反賊勉勵香港手足：小心網絡安全

換完華為server未

停一停，諗一諗

真係要停一停

有大食大

唔好推呢間野

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

緊要野 推下先

With the server maintenance, our website will be shut down until further notice.

Sorry for the inconvenience caused.

由於網站伺服器維修保養，本社網站暫停運作，直至另行通知。不便之處，敬請原諒！

鄧pk零首期上車

存款超高息
借錢超低息

咁唔應該叫銀行，叫善堂貼切啲喎，有可持續性？

警畜互助社？

3萬除返開都係30零萬

好奇問吓，係咪最近呢幾年先成立

?

心繫老細臭雞黑警

Ponzi scheme

有冇人已經唔記得左畀哩個post提一提

笑左

佢網頁維修完畢

留一留名，等睇有叻仔夾帶私逃

所以點會辭職唔做狗？ 根 都係錢作怪

721

大春袋

個page乜都要login咁柒。

無得關心佢哋有幾多錢

維修呀

唔知黨知唔知有呢筆錢呢

香港做狗都多錢過外國參軍

點樣樣

屌，高危時期唔好推

先同銀行借一億
再交比另一隻狗存一億

賺

唔好推阿

又上翻嚟

點先可以制裁

呀爺快d收番d錢呀

大家唔好推啊

又上返水

停呀

唔係俾上面知呀，班城管見到，嬲到紅都面曬

咱們香港公安真的很富裕呀!!!

這個一定告訴咱們全國同胞，一定要告訴咱們偉大的黨，中國人民一定會肯定香港公安的!

唔好俾外國知呀

100億 45000人
人均廿幾萬
仲話高薪 儲蓄咁撚少

啲錢一定冇買任何外國金融產品
推俾外國知都冇用

d錢放係崑崙銀行？

推返上去

應該報上微博因為夠juicy同八掛，而且都幾肯定go viral之後一定比支那班人眼紅等班狗連返微博圍爐都冇得圍

11.7萬呎即係幾大？

美國銀行續租？ 搵人twitter 下

再簡單啲，icac執咗好耐

呢啲就真係黑錢哪

巴打有計

打俾Pompeo問吓

應該會俾外國人笑

推推先

下面果張笑撚左

呢個post最少PR

你想佢地死咩 唔好推啦

大陸幾時攞嚟用？

得個百億⋯⋯當得5000人有樓call loan 夠唔夠分？

哇 唔係黑錢仲可以係咩
係咪應該報ICAC

唔好比外國知

屌
咪撚眼紅人啦
係咪要人地個個都家破人亡先開心呀?

非法銀行咁多錢，共產黨拿拿臨共佢地產啦

次次見到個標題都睇錯係 警...畜...社

你都係想我答係啫死黑警

唔會幫你推

三萬

叫左唔好推架啦

警察銀行係中銀

根本係用黎肥上瘦下

全部黑錢黎.

呢間借錢比散仔應該都唔會太手鬆？

始終啲大佬先係老細，無花無錢借都似

最憎人有錢

等比強國清算回血

係咪咁on9

你估個個popo都財政有問題咩， 佢地揾緊40k up ，有1500個， 每人都有750萬做support

召喚Gphone

【逆權運動】警察三大基金5年累收2.1億捐款 課金商鄉背景大起底

警隊五年收逾兩億捐款

逃犯條例】向警捐款30萬 香港中律協：支持警方嚴正執法

警察儲蓄互助社
簡稱: 警蓄互助社

Ok

Gphone

有無洗黑錢

44444

唔好話俾外國知, 可能犯法

成千億?d錢邊到黎

點解要成立ICAC
雖然依家等於執鳩左

支那新回血劍

爽YY

吳曉婷

洗黑錢

鄧炳強忽然清還所有中銀按揭

正解，你睇下。散仔有無依啲福利呀？
供緊果啲都係供死會炸
比大佬做回血劍有咩感覺呀？

推爆個摭仔會

俾老共知道

點會唔知

成百億，共產黨fatfat

會唔會用來洗黑錢ga

鄧狗係咪靠佢還錢

係嘅話就知佢啲錢係邊度黎
唔係嘅話，ICAC會唔會出動

合理推測：一定係

午推

晚推

春袋

宵夜推

...

早推

所以前排由滙豐轉晒過中銀

秘密資金

回血推

依個係俗稱"遮仔會" 比啲員工儲錢，好多政府同大公司都有，例如狗鐵

又推下先

跟據佢地的慣例，畢錢有一蚊來自犯毒收益都全部扣起，咁你話果D叫唔唔黑錢

樓主請pin

佢地應該係co operative / credit union ordinance成立？唔關SFC嗰啲事

點先可以精準打擊呢D犯罪資金

黑社會資金來源

美國佬應該要制裁埋呢間野

劉錫蕙又有錢還晒西半山物業
2003年以390萬購入
現估價值1435萬

洗黑錢？

會唔會有一日,啲錢全部要提現金放係警總

法律係用黎管理啲普通
黑警係唔受法律規管

直接改成教黨基金算吧啦！

懷疑就係佢俾錢鄧生還錢
美國唔係唔制裁呀？

仲要懷疑？

同黑警唔同，要無罪假定嘛

80億係數5000人身上

究竟D錢點黎

入咗會的人, 每個月出糧會自動入落去

四大頭目突然可以一炮過清晒供樓借貸
到底啲錢係邊度黎

散仔嘅錢用黎比大蛇填氹

香港呢個制度咁成功 唔知有冇人有微博帳號 POST D資料上去宣傳一下我地中國香港警隊有幾成功
等我地偉大既領導人習大大可以派人黎效法一下 為改善國家出一份力呢?

利申:愛國愛港 支持香港警隊宣揚儲蓄互助社 為國家出一份力

佢地算唔算洗黑錢？

D錢俾習總回血

未被制裁？

美國🇺🇸要對付呢個黑警畜牲黑鍋

美國幾時出手

幾時打刧?

佢將d 錢放係銀行都無比美國隊長周到.

你班撚樣做乜又推

做咩唔擺係滙豐

Sor